［健身撚入嚟］買蛋白粉睇價錢定睇口味？

之前飲開台灣隻戰神 Mars 覺得好好味
早排貪平轉左隻乜鳩野ON 難飲到仆街
咁多位師兄平時飲開邊隻蛋白粉？

Mars 好貴喎